太子要記者

封站，防暴速龍落晒去
唔好俾831重現！！

Cls

??

推

唔係清哂人？

有冇人call到記者，現場有就問下

推啊屌

走曬啦

source?

咩事 有轉話月台打人

傳

好似分開左

睇漏now報左

過左返工時間，路面車龍未清哂
就封鐵黎運兵
做緊野既手足要小心！

推！唔好831重演

push

no live???

米報有

好恐怖 究竟發生咩事 又有救護黎到

8.31 2.0出現

又鎖閘

又趕記者走

psh

推
記者快入

又封站 屌你老母

有救護入咗去
唔知係有人傷定死

1053 #太子 有3個記者入左去，rthk Fact checked 左
入邊一切平靜，手足走哂

記者

邊3個？

又係鎖咗閘

仆街

綠色曱甴話有人個頭流晒血
但係一個人傷使唔使封站
係唔係又殺咗人

3、4號月台趕走晒乘客同記者
再趕埋大堂
之後就封咗

How to fc? 入埋職員房？

黨鐵職員原本話得返1個要拎遲到紙既人喺站內
但冇幾耐後有消防救護員入站
記者跟救護鼠入去問
好似係差佬話咩成地血，但又話冇搵到人受傷
最後趕返記者出去

唔撚係掛

又死？

好地地做咩封站, 入面記者救護唔好離開呀

救護抬左個輪椅男人出黎

為左返工可以去到幾盡

又好似係女人……
短髮個D阿嬸

無得返工仲留條命嚟做咩？

推呀

大大力推呀

記者呀

要記者呀

我愛自由民主但我更愛返工

Up

記者落去咪又係唔比影，去到又唔比入，有=冇，不過好過冇

推推推推

而家得01喺門口直播

咩事？

推呀屌

#太子
大概1040-1050
太子站關閉人群離開途中
有防暴落到地下二層往中環月台增援
市民於地下一層與防暴相遇 其間出現對罵
有防暴警員突然衝前捉住一名身穿白色恤衫的男子，其後用警棍向其毆打至少三次

米報都有

831翻版

on9

得防暴？
Sorry睇錯

Push

香港獨媒話有人非禮之後報警就有防部落去

831都係有衝突，令啲甲甴有藉口落去

1050 A384救護車到場
1055 狗隻上黎 話下面得一個人 一個傷者（傷頭）
1120 救護連同4-5個市民上黎 另加一個中年男子

個光頭肥佬推撞女仔
大家叫非禮，開遮想搵神獸
但唔知點解個肥佬鼠走左
去左搵MTR職員，之後MTR就響走難鐘

推呢個

有冇人可以一個打五個防暴？空手

中年男子 係受傷個個 上左白車

有人話開左真槍？

更正 救護連同8個市民
在場市民已知有一個落去攞遲到紙 但未知是否8個其中一個

1120? 未來人?

推，有記者未？？

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

穿越時空

有，門口live

1102 打錯 sor

個live完咗
大家可以睇番

應該係想運兵

黨鐵又響走難鐘

pk

又殺人？

有幾個市民行咗出嚟

lp

有朋友既朋友系紅隧行政大樓做,佢話入面有好多狗同狗車(最小5,6架) 駐守, 企系到吾知做乜鳩。 所以手足小心, 吾好搞紅隧住

黎明行動

頭先太子封完站後，d岀口有救護入站，之後有幾個人(我認得其中一個係員工)同救護岀翻黎
我追問果個員工 問佢站入面係咪無哂人，佢話唔敢講，救護員又完全唔應

又趕記者封站

屌你老母
推呢個

推啊
屌

有冇人啊

救命啊

殺人啦

ppp

有冇人

死人點解冇人推

推呢個啊

推到天光

推 啊

屌

屌我唔撚想831 2.0
大家如果知道有手足朋友今日10點幾係太子逗留過，確保佢地仲聯絡到你

屌唔好又831

我開左新post
幫推

巴打我開左新post
你可以入嚟講下
呢度冇人推
好奇怪

P牌推唔郁

屌 又黎

推！

pish

下

PUSH

Pish

有人影到車廂有血跡

.......

曱甴平 甴近平

繼續返工

又殺人

打死班返工既港豬都唔理, 繼續返工啦

推 唔洗講

Tui

⚠️⚠️⚠️發起全港多區遊行呀⚠️⚠️⚠️

旺角 尖咀 大埔 元朗 天水圍 屯門 荃灣 將軍澳 港島

只要有馬路就係遊行既地方!!!!

今日唔好同香港政府客氣 你越客氣

佢只會用槍射9你呀 !!!

依家工都罷埋 仲唔遊行表態等幾時呀 !!!

⚠️⚠️⚠️ 罷工遊行呀 ⚠️⚠️⚠️

太子做乜？